強烈季候風訊號生效 本港（10/2）普遍地區吹強風 最高達烈風程度陣風！

已經成個鐘，根本就同8號風球啲陣風一樣

D風好撚嘈

依家10號啭

屌，醒撚咗

屌天交合仲唔掛8號？聽日又要返工